禁藥狗孫揚: You are loser, I am winner

邊個笑到最後...

咩事其實 on撚99咁

兩天前，與孫楊積怨已久的霍頓就在400米自的頒獎禮上以這種方式作無聲抗議。霍頓在2016年里約奧運會上就曾指責2014年因藥檢呈陽性而禁賽數月的孫楊是個「嗑藥的騙子（drug cheat）」。
在光州擊敗霍頓奪金之後，孫楊在新聞發佈會上評論霍頓的行為：「你可以對我不尊重，但是你必須要對中國尊重。」

條支那狗又拉埋民族主義黎講 話人唔尊重中國

佢咁講咪認左成個國家隊都食禁藥

大陸只有騙子是真的
所以有13億騙子

賀頓唔係澳洲架咩？

可以退休